「黑色沙漠」內有苦事相求

好心你死撚左佢啦 窮撚學人打機